藥房趁火打劫，一盒外科口罩賣498元

【旺角有藥房大幅加價 50個口罩賣498元】

武漢爆發不明肺炎，從武漢回港須通報的個案增至三十宗，口罩又成為搶手貨。在旺角，有藥房將口罩放在當眼地方售賣，一盒50個的外科口罩賣498元，平均一個口罩價值近十元。不願意透露身分的負責人指，早前仍賣50元一盒外科口罩，即使加至近500元一盒，一天內仍賣出約一百盒。

藥房負責人指，加價是因為來貨價上升，但沒透露升幅。

#香港電台 #藥房 #口罩

係咪想被人裝修？

上水走唔甩
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

唔使裝修 罷買咪得囉

呢D真係人血饅頭

陰質錢

環保口罩

【借位，與主題無關】

試下用「沒有普選，唯有獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

有口罩有閪屌

人血饅頭

5舊水仲賣到100盒
香港人真係癲架

[以防萬一] 3M 醫護用 99%防SARS 高級口罩分析

開得旺角十間有十間都係專劏大陸狗

既黑店

知唔知係邊間藥房？